疫情再次爆發？飛往北京上海等航班大量取消

3月5日，從廣州、深圳飛往北京、上海、杭州等航班大量取消。有大陸網友爆料說，航空公司半夜發短訊，通知取消的原因是「公共安全原因」，工作人員還透露與武漢肺炎疫情有關。外界猜測，可能出大事了，武漢肺炎疫情可能二次大爆發！

品蔥網3月5日發文，稱「二次爆發開始？深廣飛出航班因「公共安全原因」大量取消」。文章指，5日上午，有市民打進快報熱線爆料稱，他原計劃乘坐5日晚由深圳飛往杭州的CA1736航班，但在昨天半夜突然接到航空公司的簡訊，告知航班將取消，取消的原因是「公共安全原因」。

CA1736航班由中國國際航空公司執飛，原計畫5日晚19：00從深圳寳安國際機場起飛，21：00到達杭州蕭山國際機場。

國航方面工作人員對快報記者表示，CA1736航班取消的原因確實是「公共安全原因」，並已向相關部門進行了報備。工作人員還透露，取消的具體原因或與武漢肺炎疫情有關。

不僅是深圳飛往杭州的CA1736航班，5日晚深圳飛往北京、上海、南京等國內多個城市的航班，均顯示為取消狀態。

而原計劃17：45由深圳飛往杭州的CA1734和原計劃22：05由深圳飛往杭州的MF8384航班，均顯示為取消狀態。

不過，深圳寳安國際機場工作人員則表示，5日深圳飛往杭州的最後一班飛機將於17：15起飛，飛往南京的最後一班飛機將於17：30起飛。

工作人員還說，深圳機場方面目前並沒有接到相關異常通知，機場將一直保持正常運營。

快報記者發現，不僅5日晚間深圳飛往杭州的航班全部取消，臨近深圳的廣州飛往杭州的MF8382、ZH9981、CA1728等航班也將全部取消。5日晚廣州飛往杭州的最後一個航班是17：15起飛的CA1722。

據悉，以「公共安全原因」為由取消航班，在日常民航運營中比較少見。因舉辦大型活動或者是發生突發事件，造成保障能力下降和安全時間過長、航班發生可能影響飛行安全的事件等情況，往往會被算作「公共安全原因」。

旅美時事評論人士秦鵬也在推特上轉發了取消航班的相關信息，他貼文質疑：可能出大事了。

網友也紛紛猜測，取消航班與疫情有關，可能是「深廣復工爆發？」「那應該是廣東省某些地區爆發了一大波疫情感染的情況。」

也有網友稱，「這幾天本來變得很寬鬆，今天下午回小區又很嚴格了，本人離杭州不遠。」

還有網友嘲諷說，「喲喲喲，又要大爆發了嗎，共黨的肺炎就跟拉肚子一樣，馬桶上坐半天覺得沒有了，剛穿上褲衩又弄一屁股。」

這場疫情原本就是中共隱瞞疫情，延誤防疫時機引發的，在疫情對中共經濟造成重創之際，當局罔顧民眾生命安全，強行要求各地復工，近期頻頻爆出復工單位發生疫情事件，而官方一再對民眾隱瞞信息。網上傳出視頻，有大陸民眾呼籲，「3月不開工，拖死共產黨；6月不復工，迎來新中國。」

香港著名評論員潘東凱分析說，在目前的形勢下，習近平領導的中共政權復工或不復工都一樣完蛋：「你就可以硬用槍指著一些人不顧死活，再將工廠打開，起碼拿到苟延殘喘少少現金流，但一復工這個疫症沒有辦法控制的。」

他說：「整個中共都是一個疫國，所以復工就加深了傳染的機會。可能有第二次極大的爆發，也就是說他面前有兩條路，復工它也死，不復工它也死。」

唔好氹我開心啦

唔通造假比國家發現咗？

支那狗有無辜的？

復工啦

封鎖晒消息

肯定大爆發

沒事沒事，已經多日單位數確診

沒事兒

同日本封關個時間好巧

我就話係支共權貴要由北京南下上海杭州避疫，所有民航班客機取消讓路，俾領導先走

而家支國

外國記者都無幾多個

連武漢有線果個都返左香港

咩情況任佢Up

還有網友嘲諷說，「喲喲喲，又要大爆發了嗎，共黨的肺炎就跟拉肚子一樣，馬桶上坐半天覺得沒有了，剛穿上褲衩又弄一屁股。」

我超鍾意個比喻

大·伏·工！

廣州，深圳同香港去北京嘅航班cancel晒

權貴要南下避疫就黎到香港/澳門啦
根本我覺得宜家共匪區得返兩個特區勉强叫受控

我諗緊因航仲飛得去邊

信政府 唔怕

半年前跪係度含到雪雪聲果班高層 應該落台

應該係話支共對支那肺炎個態度就好似啲恨返工嘅藍絲咁
開始出現嗰陣就沒事兒沒事兒，驚死一請假就仆街，所以死都要死出去返工，係咁催眠自己
出事就焗住食兩粒必理痛，跟住感覺上有返啲力，以為無事又死去開工
點知根本個病根本未好，結果過咗一陣又復發，仲要病到五顏六色
同時個病就傳到全世界，結果冚球剷

佢地覺得
及早大爆發全部人一係死一係有哂抗體咪最慳時間
反正都係廢老死得多

奶完共 繼續入唔到中國領空

「3月不開工，拖死共產黨；6月不復工，迎來新中國。」

連因龍都停，應該北面出事機會大d

係咪病毒變種了

沒事兒沒事兒

大爆發
大爆發

復工，啪啪啪
復工，啪啪啪

一半

港深廣飛北京航道經武漢上空

我要復工呀

啲人無工返無錢就反抗
但如果死咗就反抗唔到

所謂行得正企得正, 好地地做咩要取消呢

還有網友嘲諷說，「喲喲喲，又要大爆發了嗎，共黨的肺炎就跟拉肚子一樣，馬桶上坐半天覺得沒有了，剛穿上褲衩又弄一屁股。」

形容得好貼切

大陸有親戚已經一家5-6口坐晒係屋企冇工開， 坐食山崩

政治上班北佬一直唔信廣東幫，深圳本身都係疫情高危地區，褔建太近台海前線，香港係反動基地兼外國勢力滲透地區，澳門又太細

上海一帶係北京之外最先進最安全嘅地頭，仲有出了大事係東南沿海坐飛機著草海外都直接D，唔駛經過內陸及台灣空域

復工復工復工

還有網友嘲諷說，「喲喲喲，又要大爆發了嗎，共黨的肺炎就跟拉肚子一樣，馬桶上坐半天覺得沒有了，剛穿上褲衩又弄一屁股。」

一早話周街賴屎搵人抆
自己搞唔掂惹到全球中招要其他國家救

仲未支爆

最慘依家根本好多國家自保都唔得
點救支那

似乎是北京出問題

犧牲埋深圳，等全世界欠多中国一次囉

共黨的肺炎就跟拉肚子一樣，馬桶上坐半天覺得沒有了，剛穿上褲衩又弄一屁股

讓領導先走

杭州都停咗

是撚但啦支那狗，死多十幾萬又唔差好多
開工緊要

没事儿没事儿

等待爆發中。

復工又死，不復工又死，
當然復著工等死

沒事兒沒事兒，黨已經控制好一切了

花生，花生，留名睇北京冚城鏟

從來疫情都無好過, 只不過係隱瞞左姐

佢地思維係

停工 100%餓死

復工
死亡率高極都係5%左右
(武漢 全球世衛3.4%)

即係100人最多死5個
死的人只可以講唔好的

遲早 唔存在武漢肺炎
中左招都要繼續做

其實如果我係習近平，我而家要諗下點樣走路

有聲

畀人笑咗咁多年沒事兒
就係都要沒事兒 柒少陣啦

快

又binc

如果新中國都係啲垃圾領導
都係無意義

官方數據：沒事兒

咁多如果， 不如人都唔好做， 反正都係無意義

真正原因係派左轟炸機核平武漢

支那狗冇一個係無辜架

好文彩#c

復工啦，沒事兒阿，拼經濟緊要阿

集氣，先滅北京
深圳遲d先，太近

冇得入北京
咁有冇得出

北上廣深大規模停飛

真係蕭山好惹

二線去二線仲係正常

睇完先知係新唐人電視台，大家不要開心太早，分分鐘炒車

其實係有誤導性

3.4%致死率本身已經唔準, 就算準, 10億人的3.4%都3400萬, 然後佢意思係咪14日內只死3.4%? 咁14日後另一批人係咪又再3.4%?

簡單講, 如果不停死3.4%人口, 絕對唔只死咁少人, 而且, 當個醫療overloaded, keep住3.4%係無可能的事, 即

中共痴撚線架

二次爆發

好彩住香港，非常安全。完全無爆發嘅機會。我諗全球地2%人。就係大香港完全無事。今次可以慢慢等睇支爆了。

可能廣州深圳自保

我收到嘅風

因為美國通過“涉台法案”
解放軍喺東部海域會有臨時既大規模軍演

同時而家有架美軍航空母艦喺南海

深圳廣州爆定北京上海杭州爆？
Or both?

呢個正啊喂

乘機老吹話香港傳入

爆啦爆啦
至少死夠一億唔該
咁多支那狗係度獻世

其他支那大城市都要步武漢後塵?!

會唔會聽日出兵台灣？

我宜家好想佢復工整番個大爆發

再咩次 根本就無完過

演習為由合理調動軍隊物資
隨時可以變實戰

哩張圖好似十年無睇過

cls

沒事兒 可防可控

連愛人的屎

呢個口號唔錯

推

所有人都臭咪無人笑你賴屎

藍髮浴缸果幕真係癲到

一係瘟疫大爆，一係準備打內戰

係囉 咪搞咁多fake news啦 支持復工 唔復工正仆街

最後有去

長三角或者京津爆就正

究竟係咩事呢

搞清楚
未停止過，又何來再次爆發呢？
根本一直都冇好過

沒事兒 沒事兒
開工啦

保北京好簡單

coup d'etat

估唔到石正麗係消滅支共最後一根稻草

邊個敢食武漢護士嗰啲

你賴屎之後
將啲屎搽哂落圍觀你既人身上
就冇人得閒恥笑你

遷都?

主要係防止輸入個案惹到周圍係，大家唔好緊車咁貼。

最好支爆啦，dllm。

深圳爆了爆了

欢迎订阅：武汉肺炎真相曝光台

支爆近了

習大大話要復工 你就取消航班 你係咪要我地偉大既習近平領導核心冇面呀？
中左都同我復工!

佢地已經面對緊復工個後果

國家話無事

死灑就無病，唔使怕

on99 係要中國香港
北京 又唔寫中國北京?

如果軍演直接講就得
唔洗話係公共安全原因
而且唔只飛機 高鐵都局部停運
TG見到有人爆料話要紅十字會從武漢緊急調批物資上北京

所以派包機，借啲意撒走香港駐武漢記者

以要犧牲北京多d
雜種有機會可以體驗下晚清逃離紫禁城既感受

武漢病棟

根本無人知，大陸啲旅行社仲追我地報價。

係我地香港人勁，守得住。

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

但杭州都唔俾去？？

廣州一向都 偏安一隅，清末已經係咁。

係

係架 當然啦！
我地最勁既位在於係有個咁垃圾既政府都叫勉強頂緊住

原本係種子隊，家下變左中游份子。

阿仙奴/曼聯

come on james

復工>大爆發>停工>無物資>復工
直到永遠 阿門

如果爆多半年仍然收唔到科，我估雜習會走佬！

雜種

咁開心

同香港運武漢最後一批毒返香港既時間仲巧合喇

入唔到中國歐洲航線點飛？

廣東幫？

未飛中東

停工佢死, 復工人地死, 完

姐係廣州深圳好大獲?

上有政策
下有對策
結果全國扮工

微博新浪廣東

好消息

全部都係造謠

相信政府唔戴

深圳機場今朝仲有機飛北京

其實復工都100%餓死
大佬病咗都冇生產力啦
只計死亡冇嘢呀

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

14億,Thx

冇臨時取消
有提早取消

今朝深圳廣州飛北京航班仍然有好多取消

還有
三次爆發
四方爆發
五州爆發

發發發…
直升機
發發發…